<?xml version="1.0"?>
<signos>
    <signo>
        <dataInicio>21/01</dataInicio>
        <dataFim>18/02</dataFim>
        <signoNome>Aquário</signoNome>
        <descricao>Aquário é o signo da inovação, fraternidade e independência. Mas também é 
        considerado o melhor amigo do zodíaco, por ser um signo leal, honrado e que se pode 
        realmente confiar. Onde temos Aquário no nosso Mapa mostra como buscamos mudanças e 
        ideais humanitários.</descricao>
    </signo>
    <signo>
        <dataInicio>19/02</dataInicio>
        <dataFim>20/03</dataFim>
        <signoNome>Peixes</signoNome>
        <descricao>Símbolo da empatia, espiritualidade e fusão, Peixes é o último signo 
        do zodíaco, representando o último estágio de aprendizado da vida. No entanto, 
        é capaz de se doar totalmente a algum objetivo e de esquecer seus próprios interesses. 
        A Casa onde temos Peixe mostra uma abordagem intuitiva e compassiva.</descricao>
    </signo>
    <signo>
        <dataInicio>21/03</dataInicio>
        <dataFim>20/04</dataFim>
        <signoNome>Áries</signoNome>
        <descricao>Conhecido por sua energia e impulso, Áries é o pioneiro, afinal, é o
         primeiro signo do zodíaco. Em diferentes casas, Áries traz iniciativa e coragem para 
         os aspectos de vida representados por essas casas. Só não confunda a vitalidade ariana 
         com agressividade.</descricao>
    </signo>
    <signo>
        <dataInicio>21/04</dataInicio>
        <dataFim>20/05</dataFim>
        <signoNome>Touro</signoNome>
        <descricao>É o signo da estabilidade, paciência e prazer sensorial. Em diferentes casas, 
        Touro busca segurança e conforto nos temas da casa. Além disso, o signo tem enorme vocação
         para os prazeres da vida, por isso a fama da gula e da preguiça. Mas, na verdade, eles 
         guardam sua energia para ir atrás daquilo que realmente querem.</descricao>
    </signo>
    <signo>
        <dataInicio>21/05</dataInicio>
        <dataFim>20/06</dataFim>
        <signoNome>Gêmeos</signoNome>
        <descricao>Gêmeos traz curiosidade, adaptabilidade e habilidade de comunicação. Em 
        diferentes casas, Gêmeos estimula a troca de ideias e a aprendizagem. Acima de tudo, 
        conhecer novas pessoas e manter longos papos. Apesar de preferirem conversas leves, 
        são pessoas muito inteligentes.</descricao>
    </signo>
    <signo>
        <dataInicio>21/06</dataInicio>
        <dataFim>22/07</dataFim>
        <signoNome>Câncer</signoNome>
        <descricao>Signo do cuidado, emoção e lar, sim, mas Câncer é muito mais do que 
        sensibilidade e família. Câncer é um signo com muita ambição, embora não seja sempre 
        visível. Sua presença em diferentes casas indica uma abordagem protetora e emocional.</descricao>
    </signo>
    <signo>
        <dataInicio>23/07</dataInicio>
        <dataFim>22/08</dataFim>
        <signoNome>Leão</signoNome>
        <descricao>Leão representa criatividade, orgulho e generosidade. Regido pelo Astro Rei, 
        também é o Rei da Selva. Por isso, pode se tornar o centro das atenções, fazendo com 
        que aqueles que estão em sua presença se sintam especiais. Em diferentes casas, Leão
         busca expressão e reconhecimento.</descricao>
    </signo>
    <signo>
        <dataInicio>23/08</dataInicio>
        <dataFim>22/09</dataFim>
        <signoNome>Virgem</signoNome>
        <descricao>Signo da análise, serviço e purificação, Virgem indica em que área da vida 
        temos uma abordagem mais prática, crítica e perfeccionista. Além disso, a ideia de 
        controle, seja das emoções, do conhecimento ou do corpo, está muito ligada ao signo 
        de Virgem.</descricao>
    </signo>
    <signo>
        <dataInicio>23/09</dataInicio>
        <dataFim>22/10</dataFim>
        <signoNome>Libra</signoNome>
        <descricao>Libra simboliza harmonia, beleza e parcerias. Gentileza e conciliação 
        são os dons desse signo, e, por isso, se esforça muito para manter a paz. Em diferentes 
        casas, mostra onde buscamos equilíbrio e justiça. Em compensação, a dúvida e a indecisão
         podem ser constantes.</descricao>
    </signo>
    <signo>
        <dataInicio>23/10</dataInicio>
        <dataFim>21/11</dataFim>
        <signoNome>Escorpião</signoNome>
        <descricao>Escorpião representa transformação, mistério e intensidade. Com uma forte energia emocional,
         tende a tentar entender enigmas, mistérios e segredos do ser humano. Nesse sentido, Escorpião em diferentes
          casas indica onde temos uma abordagem profunda e transformadora.</descricao>
    </signo>
    <signo>
        <dataInicio>22/11</dataInicio>
        <dataFim>21/12</dataFim>
        <signoNome>Sagitário</signoNome>
        <descricao>O signo que mistura aventura, filosofia e liberdade é Sagitário. Além disso, é considerado o 
        mais positivo, divertido e otimista do zodíaco. Porém, pode ter dificuldade em se comprometer. 
        Em diferentes casas, promove expansão e busca por significado.</descricao>
    </signo>
    <signo>
        <dataInicio>22/12</dataInicio>
        <dataFim>20/01</dataFim>
        <signoNome>Capricórnio</signoNome>
        <descricao>Capricórnio representa estrutura, ambição e responsabilidade. Prudência, paciência e persistência são 
        as três grandes características de Capricórnio. Nesse sentido, é o mais capaz de realizar coisas difíceis. 
        Em diferentes casas, mostra nossa busca em construir e alcançar metas.</descricao>
    </signo>
</signos>